[搵舊game](日本單機RPG)

想搵隻舊game 日本野
RPG 用波捉怪
之後可以合成上去
行地圖撞怪
戰鬥係入地三打三咁
幾年前既game 想搵返黎單機玩返

勇者鬥惡龍 怪獸系列 Dragon Quest Monsters
應該唔多係用波捉怪, 但係 合成 / RPG

唔知係咪你想要嘅game